邊到岀switch最抵？？

想買紅藍色！

。

推

屌自己追po啦
開個po問有型啲咩

lm

你答就答，唔答就死撚開

咪撚答佢咁撚臭串 落街行一轉都唔撚肯 屌你老母殘廢架？ 對腳生黎做乜？

知都唔撚答你

非洲買最抵
快啲去

日本阿！

淘寶

你老母個雞竇

唔出最抵